台灣天才小提琴家演奏神曲《Thought the night》獲IU本人回覆

iU回覆:

無IU相 負皮

哇🙈🙈

個回覆

Iu俾人感覺係比較on9

長夜 一扇窗

就係中意佢夠on9

有才華的人都會得到阿歌手欣賞 IU關注並點贊小提琴家陳銳

17日晚，IU INS關注了小提琴家陳銳並點贊了他演奏《夜信》的帖子。讓人羨慕的頂級翻牌，果然有才華的人都會得到阿歌手欣賞，請問現在立刻去亞馬遜訂購一本《小提琴入門》還來得及嗎？！

你就on9, 佢咁樣覆先至畀人知道係佢本人覆

你唔比佢助手on99架咩

正皮

Through the night